[認真討論]點解摩連奴去親o既球隊更衣室都會有問題

係偶然定係佢管理能力有問題

因為佢唔肯做假波 所以不得民心

係其他隊既更衣室有問題,但你唔會留意姐

更衣室風水唔好

諗住摩佬好多經驗，可以解決依個問題

太串

炒左摩佬之後個問題仲係唔係到先

阿名宿教更加失控

到傳奇世一中場史高斯上場了

佢皇馬走左之後安察洛提同拖丹好似執番正啦
車路士o個邊佢下任係干地冇記錯更衣室好似都冇咩大新聞

幾時到加利佬

又唔見國米有問題

唔係世三又玩野，最後無得踢歐聯，所以收解約金咩？

干地蛇咁能勁咪又係比人逼走

攞完聯賽果年咪又係搞唔掂

加利佬肯定笠水啦

搵魔狗做靶 班球員咪好齊心整走佢

因為佢風格太保守
好多反佢既球員其實唔認同佢足球理念
就算係贏都唔係靚既進攻足球
另外佢要求好多進攻球員都回防
C朗、夏神嗰啲真係理佢都傻
如果有一班死侍、又無大牌球星去實行佢既足球理念係work
所以佢反而唔適合帶大球會

依家d 90後好惡教